意大利10歲女童抖音玩昏迷挑戰，結果皮帶箍頸後刷首抽

下次玩氦氣舒服D啦

支持

#jumpoffthecliffchallenge.jpg

鬼佬好興玩傻閪challenge

點解以前有小朋友玩啲玩具死人要告到人地無左半間公司
改到件product改頭換臉 加返幾多on9條款

而家玩個抖音全世界拍埋啲乜9 challenge花式自殺 死撚左幾多人無人話ban 9佢地

因為呢D challenge唔係抖音公司搞，而係無腦網民搞

抖音幾時搞make love challenge

呢d冇腦既人都係早登極樂比較幸福

呢啲搞得好呀
最好死多啲狗音狗

因為班撚樣話自己只係平台監管唔晒可以免責，所以先可以大搖大擺鍾意就禁言唔鍾意就由得你玩，而自己可以女權自助餐跳出跳入。

意大利辱華

達爾文獎

物競天擇、適者生存
低智商喺呢個世界係生存唔到，早日重刷冇咁浪費地球資源

下次再擦七星魔關羽！

下世做中國山區兒童

放武肺殺老弱都唔夠
仲要用抖音殺細路

首抽

玩得狗音就應該死

有個咁靚嘅首抽都唔識珍惜

刷去啲出生率最高嘅非洲同東南亞國家嘅話，好多十幾歲就畀人賣做性奴

應該整個對警察舉中指講粗口挑戰

一加challenge呢個字, 命都唔要了?

rip

1/5支那 1/5印度 1/5非洲

creampie challenge